[iphone攝影系列］有冇人同我一樣dowload唔到個free plotagraph

木
試左3個鐘，想知有冇方法解決

想知x2

X3

x4

+1

我都係咁 why

應該係太多人report 俾咗$38蚊先知原來有免費，要求回水、俾劣評，然後Apple 就暫停送App 喇..

利申：9估，都係兌唔到

過咗限時免費

有冇睇清楚呀
2018年1月15日呀

但現加連apple store個廣告都冇埋

知唔知apple有冇講發生咩事

現乜撚嘢加

又出返黎 但down唔到

蘋果做咩？

大家是咪都仲係唔得？